［失物待領］1/10 拾獲airpod pro

有冇人跌左？如有請tg me

講低
1.邊度跌？（唔肯定就講路線）
2.有冇套？咩色？
3.耳膠有冇換？咩色？
4.有冇刻字？咩字？

幫推，可惜唔係我
我1/10 5:30-6:00pm唔見咗右耳airpods pro